(求意見)男朋友就嚟生日 諗唔到點慶祝

除左啪啪啪 有冇d活動/禮物男仔會覺得好冧
各位巴打絲打有冇d好建議？

利申男朋友嚟緊22

送頂綠帽比佢

真心呀 推

綁條絲帶送自己比佢

自己浣定腸
嗰晚俾佢屌埋屎忽

彈彈波，大大籮
我都就生日，可唔可以同我慶祝下

之前試過啦

試下送第二條女比佢

顏射佢

佢有無話鍾意做咩運動架
買啲運動用品比佢
例如佢跑開步嘅 買隻跑步錶送比佢
因為男仔平時同女朋友講運動啲嘢
啲女通常唔聽 調返轉頭同你講YSL啲唇膏好好用
但你依家送運動啲嘢比佢 佢會覺得你留意佢嘅興趣
利申女朋友成日唔理我講乜運動

死啦 我男朋友唔做運動咖真心

我男朋友都就生日！！打算送switch
巴絲打覺得點

唔差呀 我男朋友之前都勁想要PS4/switch 不過佢自己買左了
佢買ps4

你慢左了
我suggest 你整蛋糕我整肻個啲冷係靚既花花蛋糕 唔好食 但你有心佢會好開心

或姐佢有冇返工？office ?

diy啦 最有心機又最平

蛋糕我年年都會整呀 今年都會 我覺得就咁蛋糕唔係好夠心思
佢岩岩畢業 我諗住畢業禮物同生日禮物分開
畢業諗左 但生日就諗唔到

有冇咩diy推介？

畢業禮物送咩？

你真係好 我整到成pat屎 整左一次就覺得以後都會少整 因為好難同埋材料好貴

啊我知喇 你車條tie俾佢？ 俾佢見工用

其實蛋糕料真係都幾貴 不過我鐘意整野食
我唔識車野咖 好差 屋企又無衣車